2017DSE Tg Group

温書温度悶，咪入嚟講出嚟比大家笑下
Gp裏面有大量pp

你up乜
你現實生活無戰友咩 ？

冇，毒撚一個

2018DSE入唔入得

全部都係17dse?

你都係入面？